原居民以民為敵，入車廂毆打乘客：提議取消丁權

原居民以民為敵，入車廂毆打乘客，警鄕黒都是政府。提議向政府示威：取消丁權。

晚上10點，元朗開始出現白衣人圍毆及追打黑衣人的情況，有人手持藤條及雨傘狂鞭黑衣者，其後更有人更追入西鐵站內群毆。詳情見各傳媒，圖文並茂。